我屌你咩「為食小樂」，正仆街黎

啱啱食完飯出條宵夜片出黎
搞到我又想食
我減緊肥呀屌

燒茄子好似好撚正，加個車仔麵

飲食界youtuber
- 為食小樂(睇野食）
- Yellowland（睇訪問）
- Jer仔（睇佢鳩）

你班仆街出多啲片呀

希望聽日早小小打風
我返早呀
好想放假

佢好似好冇精神咁
係咪有咩唔開心

話說佢塊面圓咗好多

好餓

真係要屌佢
咁夜post燒茄子

仲講去到4點都有得食

條友千古罪人黎

夜媽媽開啲po 你都唔係好人

飲食業今日收9，我都唔想

樓豬正仆街嚟
夜屎媽媽po咩人地講野食
仲係咁講燒茄子
會餓㗎嘛

再唔訓我都要煮麵